方逸華病逝 享年八十三歲

電視廣播有限公司董事方逸華因病安祥辭世 享壽八十三歲

CCTVB滅亡嘅開始

相聚

早兩日有冇上鏡

下屆港姐係咪要扶靈?

之前咪死咗
點解又死

台慶果晚死仲繼唔繼續開party

佢老公呀

今次死2號

唔係賣左啦咩TVB
仲關佢事？

一切已經玩完了.jpg

迫迫唱奴,係咪直播出殯

巴打你係唔係記錯呀

話唔定一早死左等台慶後先公佈

好在係冬天
如果唔係實生蟲

屌tvb真係學樓上講滅亡咪代表電視業都會同時消失囉
viu同奇幻呢啲根本做唔到tvb果種人情味同情懷，同港人想法背道而馳，就算tvb收皮我都係上網搵野睇，再唔係就入戲院
even幾唔鍾意tvb,都唔會有一個咁差既心腸想佢地玩完啦

WIKI條友快到

東張西望會唔會訪問

到底要心腸幾差先會想TVB存在世上

佢個日有冇上台慶？

淨番邵逸夫一個老人家過世

全世界得返TVB同VIU真正做粵語劇...

而家tvb都係殻王玩晒

無

不過利孝和都應該差唔多

陳展鵬又要旋轉吹的打

50個男藝人破地獄

請邵逸夫上黎問佢而家心情點

對依家連登仔嘅諗法感到震驚

cctvb可以執笠

若蓮喪子我都明點解恭喜佢

真係想知方逸華做過D咩 死左都要咁樣被人話

打電話俾六叔

連登個個屌啦，之前連高錕都屌

如果係屋企走既
東張西望可以問下間屋會蝕幾多

同反上腦嘅連登仔講呢啲

墳總

雖然兩公婆 但差成20幾年算唔算白頭人送黑頭人

東張西望同新聞荼毒幾多師奶

正常人點會唔想佢收皮

以後都唔洗賀台慶

幾日前先台慶

冇人可以再制衡紅色資本控制tvb

係利孝和夫人
利孝和死左好耐架啦

邊一句話緊佢

識人同佢一齊工作過，好人嚟㗎…RlP

睇個樣似中過風 手腳都唔係好郁到

唔怪得早幾日見佢唔到，
利孝和夫人似係就byebye，行都行唔到，根本係比人推去切蛋糕

唔係未試過。之前打過比肥姐

好似係有線打比肥姐

唔該你快d，我地做緊直播

RIP

好突然

咁台慶洗唔洗白事當紅事

奧運六星扶靈

邵逸夫唔係一早走左咩，仲淨翻？

佢賣左股份啦
再者佢當年為香港電影做左好多野
周星馳早年好多戲佢都有份做監制

邵逸夫5號

老實講鞭屍真係並非無理
點解當日維基咁易撬到班導演編劇？
點解花哥可以橫行新聞部？
她都或多或少有責任

不過咁，當日她老人家想賣盤，所以cut cost做靚盤數亦情有可原既⋯⋯

就如射箭 飛往雅典

禍不及親人
但TVB的「衰落」的確同六嬸要賣盤有關

電視台真係蝕本生意 商業角度黎計賣盤係無可厚非

連登仔：女人掌權，TVB先愈嚟愈衰

連登仔咩人都屌架啦，自己老母死又屌，耶穌釘十字架死又屌，自己條命就最珍貴

方逸華俾錢7警

咁她都想搵人接手TVB既

我純粹針對cut cost炒人同升花哥職。

請問你死左人既心情如何?

佢有資格抵死未？

冇左tvb d廢老智周圍''冷''街

由化妝去到出殯都會直播
大家記得留意big big channel啦

姓黎個條支那人
殻王只係比黃浩高級嘅泊車仔

六叔係咪未死

碧碧青樓

咁邵逸華以後點算

樣板戲都係京劇班底

噴撚到成枱可樂

抵啦

TvB做得咁差都係因為佢開始

做任豚已經夠on9 仲要做埋tvb打手

唔敢再睇，仲有馬明跳舞唱歌

依家咩姐咩姐....重煩, 好多演員走晒都因為佢地.

仲要用big big channel 直播扶靈

駛唔駛搵幾件小生陪佢?

至少要記住佢一生最大功績
當年放生左李安導演，唔係今日可能係tvb拍師奶劇

一早玩完左好耐, 由佢做主席已經開始左